中國戲院開始復工 單日票房僅3萬元

肺炎蔓延全球，全球多個地區正大規模爆發，不過中國的情況似乎有所緩和。據中國媒體報道，中國各行業都正在陸續復工，而在新春期間受到最大打擊的電影院，亦在本月20日開始復工，復工率為4.47%。

中國購票平台、同時記錄票房的公司「貓眼電影」，由1月24日起停止統計票房。不過截至昨日（21日）有507間電影院復工，又重新開始發布記錄，而昨日單日的票房記錄約3萬元人民幣。

不過，現時上映的電影並非新電影，例如《戰狼2》、《流浪地球》等，而未上映的新電影則暫時未有新消息。

3萬，thanks!

連支那小粉紅 最鐘意既戰狗都唔撚閪睇

都唔係播新電影，無人睇好正常

花木蘭 駛唔駛再delay 27號都未搞掂喎

疫情完左之後 先前停左既電影 同本新排好上映既電影 會點處理
會唔會有d電影直接 YouTube android賣？

Amazing 🇨🇳

零確診仲有乜好驚

咁少個案怕咩，香港冚冚聲都大把人出街

中共日日都做緊戲俾你睇啦，使去戲院睇？

d人都死曬，點睇戲

507間復工
30000人仔票房
30000/507= 59人仔/間
即係一間戲院一日賣得1-2張飛?

仲未計佢哋玩開篤數

呢啲咁嘅過氣垃圾洗腦片都仲有人睇，要幾低鳩能先會入場

應該逐家逐戶捉d人去買飛睇戲啦

戰狼2
流浪地球

梗係冇人睇啦

畀另一界既觀眾睇

停工停市停學成3個月 班支那人喺家企乜柒新戲都睇撚過晒啦 仲駛鬼入戲院咩

其實全院滿座

睇戲？返去睇支維尼本新書大國戰疫啦